咩工 人工升幅好大？

唔理起薪點，純睇年資升幅

big4

都係做4年5萬啫 大把工有呢種升幅

graduate trainee program

計唔計試用轉正式

咁唔叫多

it dog

TA->老師？

Ibank

aa狗

50k係香港地真係唔高

地府

4k-5k-->95000000

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

唔識野 但係覺得big4算升幅大

上唔到m 點計

sales

由負債四百萬，短短八個月變到月入八位數字
算唔算升幅大？

it公認

不過好辛苦
計返工時可能係big 4 做4年=人地8年既工時

做狗

唔計bonus 4年50k要keep住 high rating大多數人40-45k d位

50k香港地要養家供樓就好緊手
但人工已經高過8x%打工仔

2公婆都big4 就10皮

有d野好公平
付出幾多(健康，時間）就換到幾多

連登大把人50k, 根本唔難
=> 兩公婆加埋月入十萬唔難
全香港根本無窮人

萬里都死埋而家我得返47蚊+4蚊 點算好

fg 50k係好難 都好少人有50k以上
但做多10年之後呢
around 三十幾歲 我覺得50k係好多大學生achieve到嘅收入

轉工

工程唔係

真心？如果大學生出黎做嘢勤力但唔醒目得唔得30歲50k？

利申份人蠢蠢地

自動吸客

政府engine，一考到牌接近double人工

做audit見同事多過見老婆
已經見得太多本身有男女朋友都仲喺公司搞亂搞男女關係

睇工種，專科畢業/政府工會穩陣

其他好多變數，識人hku做物流3x歲都仲係得30k
上面講起acct有親戚non big 4 3字頭都唔過40k......

一開始讀咩科罩在業揀咩工好重要
除非能力好標青做乜都框唔到你

big 4真係快, 唔洗轉工都年年幾千幾千咁加

Big4對於資質平庸嘅人嚟講，升幅真係幾大

五毛

做連登仔

其實私人工個瓶頸位起50k
再上真係好小位同要等好耐先有機會

因人而異 廢物會冇加幅+頂唔順轉行+中年失業

想知有幾亂

玩到上市嗰度就stop咗佢退休啦，重駛做下低嗰D?

台積電工程師

電子雞
買車買樓都得
仲有一大堆傻尻死攬唔放

兒子

好撚正

保險？

真ibank工係唔係睇人工的
係睇年尾B仔

升幅wor，唔係出黎就50k

大把大把，舉例又舉唔出

傳銷狗 日撚日話自己幾廿皮一個月

跳槽師

做多年幾可以同誠哥做鄰居

公屋仔
個個人中之龍 又話個個都有靚車
唔洗供幾十年棺材屋

又到連登吹水時間

SO 5年就80k

又黎離地撚系列
30幾歲 50K既大學生
唔好講大部份 一半都唔知有冇
50K已經係AM-M GRADE

POPO

機師

本身做開廚 做左十年 不過而家焗住做跟車...認真想問 轉咩行好 又搵到錢我都28...

日日都見撚住 實搞啦

自己又得個中三

上連登勿認真
倖存者偏差
好多人只會記得搵得多嘅fd，好多搵得少嘅唔出聲唔比你知
統計又唔信，講到大把分打工仔會逃稅大幅影響個stat

呢家上面好似唔用cash 用支付寶....

係咪好chur

警務督察😬😬

SO stand for 咩先？
sur. off. or sup. off. 先？

真嘅唔會講比你知 講得出嘅都係水你

Station officer 升仙 過80K

全能連登仔介紹份工黎見識下

喂 brian

17歲個時爹哋比幾萬蚊零用Only
18歲就比左層樓我Lu

梗係啦日見夜見，仲要黑絲OL look,點忍

So? 講緊升幅
1xk to 50k 升幅300%

成日話養家供樓
你全家得一個人做
娶個冇身份証支那女人佢唔返得工？

唔係av情節嗰啲喺office扑野又群
不過除左公司日見夜最大機會係一齊返支那出job
唔好一下子去到講扑唔扑野但真係好易會曖昧

見得真係太多一腳踏兩船，喺公司做狗公做兵又有，同grade/男經理食女jun/女經理食男jun乜組合都有

講人工既po都可以講到去男女關係又扑野又盛

例如呢？

李斯

職業球員

請賜教

你點知架
點比人發現到？

好撚多女
亦好撚多係大陸人

4年5萬係分team架

Non big 4 我當係second tier 做七年都冇40k?

精算

Exact7ly

講黎聽下有咩工係咁

計埋housing 唔止

消防隊長
宜家入職46k
5年加埋housing 應該唔止80

其實做eo 有冇機會移到民 唔計投資移民

房屋事務主任
(Housing Officer)

有咩工可以連續18年有人工加??

愈低人工升幅愈高

MBB

ibank, Corp fin, AO, Bank MT.... 半個中上環都有...唔好呃自己啦 人地計埋bonus升幅可以高到

天文台科學主任

EO skill set/ experience好難移民 出返commerical都難
相反AO就好搶手

科學主任加得17年咋
計升幅唔夠1倍，
但房任升幅係1.46倍

唔滿意呀quit囉

樓主睇黎好優秀
逼4做tax做audit唔洗好outstanding都會請
肯捱肯考試就可以
唔似你上面講個啲工要求咁高就有咁嘅升幅

Ok u win

25000-40000都叫大？
仲要十一十二年先MAX

模板做20日已經5皮

ching係咪fg 50k

Big 4都唔叫升幅高？做5年人工由1xk升到5xk，仲要唔駛係人中之龍，有手有腳就得。
唔好講咩做到無命，工作時間多人一倍呢d問題，首先呢樣野已經off topic，最重要喺捱完呢5年出返黎，轉份hea工一樣keep住同樣人工。5年不過佔工作生涯中十份一時間，但搵黎既成果係香港大部分工種都俾唔到你

做耐左 大把副收入
食免費雞, 賣冰淇淋 , 收規

未指教，求其up幾個黎聽下先啦

15K 每年加 5K 都係得 40K
點計到 50K 仲有 未必年年升
打手？

一，每年唔只加5k, s1上s2可以一年加12k
二，頭5年99%真係年年升（今年唔知），唔升你轉去第二間一樣有
三，50k basic可能真係無，但計埋ot fee會過5皮

但你話再繼續上m 去到6，7，8皮就睇你做化

做五年 接近 40K 錯唔哂
不過做 入境散仔 已經做到
工時福利好過Big 4
同埋五年既寶貴青春完全賣比公司
完全無Life 可言

離開咗big4
雖然big4好chur
但好掛住big4啲囡